原居民手足入

有無原居民手足想一齊傾下鄉政同我哋係場運動嘅定位？ 成個家族都係藍/紅底真係好難頂...我唔信全香港後生嘅原居民都係咁
巴絲都歡迎

tg: @JuanEscobar_HK

原居民
但搬左出黎住 過時過節先返去 算唔算?

有諗過呢個問題
要永續+改變鄉村

其實最應該做既係整理族譜
出書寫返晒所以習俗祭祀流程準備物件

其實好多都係睇錢
如果你建議倒用村地整停車場or有其他固定收入投資果D
定期派下錢

想改變就要連根改變
但係首先你唔會選倒村長
佢地又唔會聽你講
只會睇眼前利益

就算係新一代都未必全部對政治有認知

完

算呀
我細個都係九龍大

有無方法可以係制度外影響到制度入面壟斷嘅人？

我係原居民 全家黃 得我阿伯淺藍

LM 喺圍村大

首先黃嘅後生仔一定要入咗做 村務委員先 但係你知唔知中聯辦會起晒所有鄉村村長嘅朵

住圍村丁屋
但黃
原居民

敢問咩家族

估唔到完來真係有

所以就係想睇現有框架外有無辦法可以俾我哋發聲

呢個真 上年葉虎先黎過我條村
咁多年黎都未試過

點會冇
後生 讀過下歷史 1定黃啦

好難搞村落呢家野
連林鄭都搞唔到
根本同黑社會無分別
對外勁惡
對內，就恰9 d唔埋堆嘅人
同埋圍村好多規劃野由一開始就搞得唔好

Anyway留名支持樓主

班老野唔死好難黃
但班既得利益咪又係痴埋民賤聯到
收地要政府
搞活動cap水又要搵政府
食太公錢既就更加唔會係黃

我都係屋企人藍到發黑，我同細佬黃到金，日日睇新聞鬧屌

政治取態唔關身份事喎...
如果唔係好多鄉村既區議會都唔會拎到返黎

On9林鄭係仆街
大家男仔都知有丁權，賣丁權本身係犯法，棟野有咩事你要負法律責任

但林鄭做運輸及房屋局局長就取消咗條例，依家就灰色地帶

利申：有丁權但冇錢買地

大把黃 不過唔會高調表態 睇區選結果就知有好多後生原居民都係黃 只靠非原居民票數係沒可能贏

買到都無用啦
買完之後個賣家反對你起

多謝你
所以先想集思廣益睇下我哋應該點自處，點樣改變宜家個狀態

唉。。。 就係佢哋係度敗曬家族啲嘢，個個又唔肯讀書

原居民

仲要村長只係依家表面你見到個層權力分佈，底下面司理/族長之類根本一環扣一環仲難攻過功能組別

新一代好似我咁唔熟村d架構/ 政治分佈/ 歷史因素其實真係唔奇

點解唔即管試下? 入到去拎到啲書信來往/丁屋設計圖再爆出黎比傳媒應該會有一定既作用

push

新東原居民
我估我條村黃嘅10個都唔知有冇

班老而不原居民覺得自己係中國人多過係香港人但係原居民權益佢哋又要keep住喎

其實幾難搞
中聯辦會睇實啲村長
因為會有票去親中派到

新東same

原居民全家都係黃 喺條村識嘅人 除左啲某啲阿叔阿伯之外 好多都係黃 好似係

近排睇咗本書有講點解原居文個身份認同會由港英時代嘅「本土代表」到宜家嘅「中國人」
當中原因都係為咗最大化自己嘅利益

全家黃!
新西

嘩 條條村都一撚樣

依家後生果輩都唔參與圍村野，只要你參與再奶下d叔伯袋底，20年後條村就係你話事

我覺得D大粒會將個權交畀佢個仔
有無咁易將d油水分畀人

都可以有股勢力，唔會再咁一言堂

想睇下有無辦法解決世襲壟斷嘅問題

有冇睇區議會點票^_^

戇鳩
唔知做乜鬼有個5p符號

原居民以前有批去過英國見識
(1962年前英國臣民法直通)
呢批思想好前衞
唔係個個都牛屎佬

邊條圍啊你
有冇搵侯曉彤，廖偉濂？

丁屋定祖居啊

過咗英國嗰班好多都淺藍淺黃好飄忽

淺藍主要係因為原居民既歷史冇受過支共殘害，毛澤東時代，新界原居民係全球華人最幸運個批，去到英國多少比人歧視黃皮膚，所以做大中華膠

我果區係黃贏嘅
但啲票源應該唔係嚟自我條村

我係客家人唔係圍頭

屏山 原居民
黃，全家都係

係咪姓李？

新界東原居民
不過深黃！